召喚連登所有基督徒

佢話行街嗌口號可能違反蝈安法 但係如果行行吓有感而發 唱歌讚美神有冇犯法？
大家攞返上年唱詩馬拉松嘅氣勢同信念出嚟 賀佢老母！

Sing Hallelujah to the Lord

唱到防暴狗收工返屋企沖涼個腦都Loop緊

會帶聖經出街......

唔好搞柒個遊行啦死耶撚

Sing Hallelujah, Sing Hallelujah

收皮啦屌你老母

耶你老母撚咩.
係聖徒

去捐10%人工比教會啦 耶L

性奴？

遲啲宣告耶穌基督為主/為王=引起人民對政府憎恨=煽動顛覆國家

本來想出嚟行架啦，次撚次都比耶撚搞橫晒

又block多隻

所以共產黨搞鳩有神論者我係十分認同同支持嘅

Freedom of Religion??

係行就點都會行，含撚吧啦五毛

Yuan Papa's thoughts on 71:

Yuan suggested all people with all different religions should bring the symbols in their religion e.g. For Christians , one bible on one hand, one cross on another hand.

In Yuan's thoughts, it is God vs. Devil !

Target is to create nice picture in front of reporters !! Great to include popo too

See if you agree.

5cents stayed up late last night.

They started to work after noon time !!

Whole pack of lazybones